勇士真係nba清泉

無KD無cousins無iguodala
打返teamwork進攻、超強防守
拎冠軍易過食生菜
唔似得其他球隊打死一兩個主力
然後話呢啲先係籃球

大巴大巴車落果啲 話咩五星隊 咩尻射就贏果啲

事實更加證明kd條撚樣真係嚟痴冠

體系球隊 冇左邊個都得

個體系係curry+klay+green 冇左佢地得唔得?

KLAY閒角

今年NBA最好睇嘅都係第二輪嘅系列賽

其實呢
勇士四巨頭有三隻係自家pick
係cap space可行嘅情況下簽259係絕對無問題
你夠cap space令隊波再屈機d你會唔會唔利用咁好嘅優勢？咩叫痴冠？上年成個po訓撚咗教？
人地scout咁好眼光又咁識養又唔見其他隊做到？
Cousin就真係追撚含啦

如果係傷curry 唔係kd 咪會變左單打kd, 無左curry 發揮唔到極致

差唔多年年季後賽都整傷人主力
清泉

一定打唔到團體籃球.
KD都係適合打Isolation, 起唔到Curry個作用.

咁都有得賴

kd單打又無敵
戰術性好高
打快舨果陣用kd做核心又得
點守呀

而家無咗kd先變返以前嘅勇士 好睇好多
2014年就係咁打

打快舨用kd做核心贏kd都係事實
2隻怪獸 kd都算準怪獸啦 d防守好好

KD係勇士下限

呢樣係好，打法多變
最犀利係連bench班友都打得咁好

係呀，好撚好睇，咁KD依隻259走得未？

其實kd 都好融入到勇士體系
kd 都有走戰術

你真心咩，佢喺到打好多iso

呢樣係成隊問題多過KD問題
有KD喺度進攻選擇同戰術一定多咗
當然要再平衡番出手權、球權，同調整球員心態

認真冇kd 2017 唔會贏得咁輕鬆

證明25杜痴冠偷fmvp

湧狗選擇性失憶16年點輸

你只係睇highlight?

唔該Durant 唔好出返嚟🙏

留響屋企睇波算

今年俾Stephen Curry 拎FMVP

可能係green拎

字母攞

zaza攝腳 259 表弟 二姑 埋隊
清泉

仲加證明kd條撚樣需要勇士多過勇士需要kd

個年其實一D都唔差 常規賽又係超水準
耐何呢季盃前失蹄先咁想簽kd保冠
但其實占士個陣都唔係輕鬆贏
跟本有無kd 勇士都會係爭冠大熱
平心而論 有kd可能會更屈 但更加多人想睇湯神同curry擔起既勇士

垃圾勇士
屌你老母

無毒撚仲要打雷霆

人哋隊波得兩三粒星，傷一個就收皮，你傷咗兩粒仲有三粒，邊夠你打啊

無左KD就得
Curry Klay green先重要

up得出呢句都知你無睇波

你所謂既三粒星 都係自己培養出黎
咁都要比你周?

72-9
總亞軍

勇士簽 KD 返來既唯一功能就係唔想對佢

簽kd進攻可能唔太有分別
但防守5小陣一定威力無窮

岩
勇士本身都有90%贏 259黎只係將贏既機會推到99%

人地打無限換防就睇到KD既重要性

一路都係憎kd 而唔係勇士

事實證明curry超越magic成為第一PG

咁一隊爭冠球隊 梗係會有星
屌你老母青訓出黎果3個 成材
又唔撚比 買人又唔撚比 我屌你地老母
玩具撚真係死番去玩具台算喇

Curry一定又比人重點針對

原本勇酸
但呢幾場勇士真係幾好睇
抵Win

Kwahi攞

自從勇士變撚左三分球機已經唔會睇

個個即刻衝出黎借kd發洩，根本kd就係gsw既逃生門

射到咁 你內線幾勁都冇用 curry失準都仲有kd kt
好屈

要講正氣 勇士應該TRADE走GREEN/KT/CURRY 是旦兩個
保持NBA生態平衡

大家唔好忘記，curry係唯一一粒星成日俾人黑哨
harden啲體毛犯規如果可以用到警curry到
請問佢一年幾多4point play？

無KD無cousins無iguodala唔緊要，最緊要冇Lebron啫。對面有Lebron，將呢隊勇士拆件喇

Looney攞

agger
而家打返teamwork 真心好睇到震

等lebron入到季後賽再講啦

簽kd真係比想像中要多好處

1. 佢地講過curry klay冇手感可以用kd無解單打做補底下限，淨靠kd單打同防守其實好多時已經夠打爆人地

2. 16年唔係klay發威thunder應該western finals打爆左佢地, 你估勇士唔驚咩，簽左佢翻黎自己實力強左仲整走埋人地個得分王實力大減，win-win

3. kd入黎估4號位green落5號先係勇士最撚癲既死亡5小，佢過左勇士之後d護籃同防守震懾力勁左好多，所以先可以打佢地隻換防

4. 17 18年都係因為有佢同james對位先將james單人carry既威力減低/ 抵消，講真iggy都係守唔得曬，宜家多過kd可以守，james爆幾多分, kd爆翻幾多，16果套james屌打成隊即刻唔見效

不過實話實說，今年想睇curry唔靠佢地自己拎個fmvp翻黎正名 kd cousins finals訓多兩場先好出翻黎

俾錯正皮你
cousins 大傷完又需要洗底, 無邊隊波夠多人留意之餘又可以先抖半季
我唔覺得 cousins 決定有錯.

你係佢你可以點先? 母隊之前明明俾大約但暑假又縮手fake 9你
其他隊又想趁火打劫用低薪簽, 去湧有咩問題

呢個西決勇真心好睇，讓你3個照殺你

又咪係靠KD
後備有件正選料 AI喎
簽埋表弟 打閪咩
手感仔

買kd只不過係用嚟減少對手

冇kd輸左比快舨啦

入咗13季喇

主要係無戰犯搏撚衰鹿仲teamwork都ON99輸比西波龍

其實簽kd除左令對波有穩定得分點外，最重要係唔比其他隊簽佢，我諗冇咩邊個會想同隻怪物對位

Dlo+Booker>>>curry+klay

笑左 個個反勇既一定有大把位入
贏左波話勇士咁多粒星一定贏啦
輸左波就話勇士咁多粒星都輸 廢架

屌 咁即係贏輸都俾人屌姐

On9

勇士撚係三分球機
勇士係打傳切 motion offense 講求ball movement
柒箭 9鹿先係打三分

G2 3 4
拓 3分起手同得分都係高過湧

咪係 有睇上輪箭啲三分數字就知多勇好撚多

算把啦，成班為反而反
呢輪冇KD勇士打法好J到

建議你youtube搵hong kongner有一集美帝的籃球 講表弟點解需要加入勇士
主要係傷咗之後鵝唔想高薪續佢，驚佢大傷後狀態唔好，然後又無其他球隊搵佢，所以最後先同勇士傾

勇狗: 傷左bogut(閒角), green禁賽(一場)
實情係: 2015年騎士irving love(all star) 冇出過場情況下都贏到2場

反占狗又冇聲出

Ok my bad

算啦
d人係中意一沉百踩
歷史top 5球員比佢講到學界水平咁
連續8年入finals入唔見佢講

殺晒啲星 最撚平衡

melo呢

中學畢業上唔到大學

你唔講我都醒唔起原來有表弟

岩
恆大都入唔到
仲廢過你

呢家勇士仲勁過97公牛

你咪含大囉

16年夠話勁過96 bulls啦
結果咪又係比占士一巴一巴咁車埋去勇士塊面到

我同你咪一樣都係恆大

彈開啦 含大仔 迷戀無競爭
妖魔化強者

但事實係無kd對火箭可能已經輸左

有kd 2:2
冇kd 6:0

衣度應該冇乜人留意火箭打法，only3分+鏟籃
啲人見到curry同klay就屌左先，其實火箭係射三分最多果隊

實際上冇kd作客贏左火箭

表弟重傷，要季中先可以復出，仲要未必肯定回復100%，無球隊肯開大合約比佢。
大家都係開低薪合約，咁佢揀一隊肯等佢，又有機會衝冠既球隊都無可厚非

唔知係邊度睇返黎
勇士唔係必要簽 Kd 黎加強戰力已經贏到冠軍
只係唔想係佢第二隊打鳩勇士

On9 前幾場無睇波？

但定確係2015年之後先有咁多三分出手
咁好明顯啦
成日講到勇士唔射三分咁,懶係醒
明明就係勇士將三分帶到高峰

拎埋今年就肯定係史上最強球隊
可能今年柒呢

離開OKC開始就憎

呢隊勇士場均炒唔炒到97公牛30分

正係知之後幾場浪花兄弟打埋佢個份兼贏埋

選擇性失明

最撚好笑係話勇士粒粒星d 盲毛
咩ai 生命石都係正選料

同你換eric gordon, rivers 囉

講到green 咁勁, 同你換capela 啦笨

打97例必敗

I agree with u

講撚左幾年 真係純粹憎KD
隊勇士本身已經係冠軍球隊
對占士輸都只係差幾分
而家係直接痴埋去喎
D勇迷成日話KD重要重要
當然重要啦 多個現役TOP3之一係球隊
不過佢係度只係將80%奪冠機率提升到99%
冇佢一樣拎到 有佢就拎硬囉

唔好咁酸啦
今年全部對手都健康
我地讓Kd cousin iggy咪係又贏

勇士今個season三分起手數係聯盟第8
你覺得佢地三分起手多只係因為佢地射得準你先覺得佢地係靠哂三分
佢地命中率係38.5%,相反公鹿同火箭都係35.5左右
勇士係將三分帶到高鋒但係絕對唔係其他隊咁浪射
勇士最好睇既就係打節奏,好容易拉到人地同佢快打快
幾個來回進攻就可以拉開十幾分先係最好睇

如果打nuggets仲好睇

唔知你睇咗啲乜波
AI同Green果個series都完爆火箭嗰幾隻
尤其是Capela 真係同勇士換Green嘅話勇士會喊

而家capela換到looney都屌

真 人哋Lonney起碼硬淨又識射波
Capela真係好令人失望

4>3
curry正式超越lbj

事實係火箭出左局

真
人地仲要三連

轉番15湧都屌打箭

唔明點解火箭會開頂薪比Capela

咩頂薪啊1500萬咋
不過佢今年表現完全唔值呢個價

勇士套戰術成功嘅前題係curry同klay射得起
不停走form run擋切做空間比佢哋射，兩個手感好起上嚟係一定拉空其他隊友，從而令其他人都有得分機會
但手感差起上嚟。套戰術會減弱，只能靠green不停推快，輸騎果年就係好例子，Barnes做唔到呢套戰術失敗而可以補底果個
KD嚟到，其實戰術照run，但kd太無解同穩定，當浪花都打唔起，有乜理由唔球球比kd打？好過鳩射咗佢算啦，但變相某程度上依賴咗kd
依家kd唔喺度，冇補底方案，打返一貫戰術，其實就變返以前嘅勇士
所以要kd嚟係win win，只係kd想做大佬，但做大佬就唔好留喺勇喇

cp3都四千萬
冇得揀就係咁

sor ching,原來唔係頂薪，不如同looney交換人工

呢1500萬分分鐘攞嚟留Ariza都好過俾佢

真係傷3個主力，超慘，點頂公鹿。。。

年年？？ 重傷左幾多個？？

年年打到尾，隊隊都傷人啦，

唔好唔記得，騎士果年， Curry 都係重傷頂住打， bogut 都傷， Green 都收皮的

有十日休息

果年，勇士都傷幾件

其實而家nba, 好幾隊波3分出手都多過勇士， 你睇下火箭。。。

問題係邊個帶起先

人地跟佢風跟到過哂火都關佢事

咪撚on9啦，隊隊有自己打法

好記得上年同上上年明明唔係咁講

果陣質疑勇士冇kd輸硬

認真教練不如出條片講green
佢真係好撚勇，大佬風範

湧個陣咪就係打射3分波囉

其實射3分有咩問題，話有問題嗰啲人只係接受唔到改變嘅人。

勇士用自己打法擰冠軍，其他隊摸仿唔到又入勇士數

咁唔好怪KD
FOJ玩先

如果佢唔簽 KD返來我欣賞呢隊波多啲

咪就係囉，唔同年代有唔同打法，接受唔到既同唔鍾意睇既咪唔好睇囉

基本上第一句係廢的
無kd 無二姑 無表弟
但仲有curry kt green
二姑只係無左1.5場
唔好講到好似無曬star咁
你揸住fvv都比佢場均三十幾分就清泉啦

講得出三分球機，證明佢只係睇精華

過咗速龍先講啦

其實可唔以咁講，勇士帶起左將三分球成為主要得分段之一而唔再係輔助，但勇士最殺食既其實唔係鳩射三分而係進攻上既motion offence同防守上既無限換防。其他球隊只係學勇士既三分球，但學唔到後兩者。

情況就好似十幾年前，哥迪奧拿用taki taka稱霸歐洲，好多球隊都爭相仿效，但佢地就只學到巴塞既鳩猜，但學唔到巴塞既高位防守壓逼，失球後六秒內要搶回皮球同突然將比賽節奏提速。

唔小心負評左，補正評🙏

咁代表左你本來隊波有5粒星

其實個人認為火箭既moneyball先係令到好多人依家既NBA覺得唔好睇既主因

二姑又star looney 又star
過多陣會唔會cook 同bell 都star ka???

唔係自己養到三粒 又何來5星

常規賽時先大把人笑鳩green同AI回塘，班後備無料到，依家又突然變哂star

手感仔仲係玻璃人果陣無放棄佢仲簽左4年,結果變左超抵合約
logo男又叫停左巴恩斯+淫Klay換Love個交易
打緊金塊既伊古達拉無聽教練指示收Curry山
第一冠騎士三巨傷兩個
73勝亞軍之後撞正Salary Cap大漲收服埋杜狗

太難複製啦

命中率到咪冇問題囉,命中率低就得啖笑

首先要有curry,klay,green同iggy
就=美斯,沙維,小白,影帝咁

打得辛苦啲 但都係會贏

一隊波可以有三個防守一隊級別既防守球員當中有兩個仲要係自己養出黎都幾癲

pick 2姑 真心神pick

trade至岩

輸俾銀仔

無人記得上年curry受傷咪又係kd帶隊
果時唔見你地叫得咁大聲

輸好多場,成隊沒冇form咁

養倒green都好勁

前年同上年cup cake一個打贏主場哨騎啦

我都覺得green好勁，又穩定

如果火箭有勇士咁嘅配置使同你玩魔球？真係何不食肉糜

唔係蓋清你勇士贏閪到咩

數返2009年起勇士既操作（只數關鍵操作）
2009年：於選秀會中選中Curry
2009年：委任Riley同Myers做球隊既GM同Assistant GM
2010年：以球員交易換左Dsvid Lee返黎
2011年：委任Mark Jackson作主教練
2011年：於選秀會中選中Thompson
2012年：以Ellies（另加兩個球員）trade左Bogut返黎
2012年：升Myers做GM
2012年：以4年44M同Curry續4年約
2012年：於選秀會中選中Branes同Green
2013年：於自由市場以4年48M簽下Iguodala
2014年：解僱Mark Jackson,然後委任Steve Kerr做主教練
2014年：終止跟木狼以Thompson換Love的交易
2014年：以3年16M於自由市場簽下Livingston
2016年：於自由市場簽下Durant

勇士既GM真係好勁，用左10年左右既時間就將勇士由一隊中下游球隊砌成依家既宇宙勇

其實自己最鍾意既係呢一隊勇士

連登風向轉得真係快上年先鬧完勇士無KD什麼都不是

Barnes 普通料
當年2k 升爆有9x能力值

帶記錯curry拎冠軍之前得81-83

下年咪走，不過走左又點？西岸都無邊啲動搖到勇士個地位，本身自家個3隻已經夠屈西岸，下年火箭cp3又老一年都唔知點打

冇記錯

冇哂d star個陣都同托柒差唔多

咪係，第2年騎士射3分既次數仲多過勇士，唔通個年騎士贏又係玩籃球機？

點睇騎士奪冠後個年場均3分起手數多過勇士，根本3分變左大催勢

18%同27%命中唔抵輸？

我只可以話勇士嘅強大完全唔單單係三分同體系咁簡單

NBA已經好多年搵唔到一隊咁有天賦優勢嘅球隊
今年嘅公鹿或者有機會一搏

Lonney 識射波？佢既得分能力一出左油漆區跌到on9喎，不過對比Capela都係好好，起碼可以遠多一兩步

咁梗係同緊對位嘅Capela比緊啦
唔講中距離淨係罰球把握力都差得遠

因為多咗KD呀，阻住Curry起手咪少咗三分囉

火箭收檔啦,cp老到就黎隱形
西書又上腦,一個累全家
雀屎年年一輪遊
拓柒啲人工卡死哂
Lbj 又唔成氣侯
馬刺又老,啲錢去哂guard 度
燒鵝個堆不嬲都係陪跑
勇士平時養老就個個ff 有得打
一入po現真身橫掃其它人
西岸呢幾年根本唔夠打

Kawhi 呢啲玻璃人掂一掂都傷架啦

Game 6 cp3好打得喎今年，不過咁老，係唔知佢會唔會可以咁爆seed法，次次隊波一到重要關頭爆seed 跟住傷出，真係好on9，打馬刺個又係，打勇士上年又係，今年g6爆，點知到隊友炒哂

Ching睇開以前Monta Ellis鳩衝
咁sick ball
個陣冇咖哩輸到仆街個喎

Lonney 都係冇中距，但搶板capela 肯得好過lonney
係罰球廢

要睇下夏天自由市場會有咩變化。
應該都會風起雲湧

蓋條友擺明抽開足球水今日講curry廢又柒咗

點解我記得佢打箭嗰個series出咗幾次手然後都入

自己咁高人工簽隻cp3
怪得邊個

無隊爭既情況下開max比個34歲

looney點會冇射波呀，睇下offseason workout先

nurkic係傷嘅不過唔覺得會改變到咩

勇士少甘多主力打公鹿唔太樂觀 雖然未必係公鹿出線

又係唔撚睇波印象流撚

比你吹到啤一聲，3-16 步距離得 3成比你吹到有中距，咁capela 都有啦
絕大部分得分黎自 0-3步距離呀on9

咖哩得分每場都係30分以上

kd會唔會出返？

咁樣落去有機fmvp

世界唔係非黑即白嘅
各有所需姐
唔明d人屌湧做乜 佢都跟足規矩買人
時間咁岩就係咁岩 比着其他隊都會咁做 259係柒同狗嘅但我又覺得冇錯喎 人不為己 天誅地滅 佢知道自己想要咩先咁做姐

source？
我都想睇下兩個差幾遠

好想侯活去痴冠

利申: D.howard fans

我怕公鹿班高佬搶哂所有籃板
成班人勁高又手長
癲

真心希望表弟決賽可以出場摸下地板
Kings時期睇佢到而家

仲要係西岸

capela呢

馬刺

高少少囉

巴打係咪想曲線講自家養成三巨頭係由馬刺帶起先

一兩次好運入波唔代表咩

起碼叫做人哋唔守佢會射會入
同Capela嗰種差好遠

睇命中啦，capela 出手多過佢又準過佢

真係好命水
如果個年唔係Lbj 傷兩件 入決賽俾人打撚爆
一定質疑本身個組合

你確定Capela會係3呎外範圍出手

所以咪下年冇得再玩，呢兩年咁有機會唔係自己傷就隊友發瘟

天下戰術出馬刺

我懷疑你唔識睇圖表
Looney 3呎外起手率得 0.133%
Capela 3呎外係 0.24 %

如果如果如果MJ未退休三十連冠添啊

表弟柒撚到…比鄧肯玩撚死佢
最後球證吹咗雞，想封鳩可愛，仲要柒多獲

睇埋76人既重建，76人果個重建真係好撚複雜

皇馬都who need Ronaldo啦要佢有時可以入多一兩球穩定啲姐

玩具撚係煩啲
足波買人最多比人屌金錢足球
仲細咩 忠誠前忠誠後

反勇真係

贏就話人五星

輸就話人五星都輸
自pick三巨唔提
KD人工=HB 靚簽唔提
呢幾年黎後備嘅陪養唔提
全世界唔敢簽表弟又唔提
Kerr 戰術設計唔理，設計到唔計表弟，有4個進攻點去攻。
協防水平唔提
不如反勇舉下其他隊有邊方面係做得好過勇先再講